聽日一定要和平！！！

無分勇武和理非，我地要話俾全世界知就算蒙面法過左都阻唔到我地出黎遊行，我地蒙面唔係因為要破壞，而係為左保護自己

如果佢真係咁都拉人，呢場運動我地絕對會勝算大增

自推十連

9

8

7

6

5

4

3

2